
スキルチェックシート（Webアプリケーションコース）
テックアカデミーのメンター様向けのスキルチェックフォームです。お渡ししてから35分以内にお答え頂きます。
*必須
お名前 *

回答を入力
ユーザー名
※ランサーズやクラウドワークス経由の方はご入力ください

回答を入力
① Ruby on Rails　継承とモジュールとインクルードの違いについて説明して下さい *
回答を入力

②ルーティングのnamespaceとresourceとresourcesの違いについて説明して下さい *
回答を入力

③rake db:migrateを実行した際、どのような順序でdbが作られるかお答えください *
回答を入力

④N+1問題が何故問題になるかお答えください *
回答を入力

⑤if文でfalseになる条件を列挙して下さい *
回答を入力

⑥<=>について説明して下さい *
回答を入力

⑦デバッグとして普段使用しているgemパッケージ *
回答を入力

⑧gitのoriginやupstreamとは。別名に変更したい場合のコマンド *
回答を入力

⑨誤ってコミットしたのでコミット実行前の状態に戻したいのですが、どうしたら良いのでしょうか？ *
回答を入力

⑩gitの情報はディレクトリ内にどのように保管されているのでしょうか？
回答を入力

送信
Google フォームでパスワードを送信しないでください。
このフォームは キラメックス株式会社 内部で作成されました。 不正行為の報告 - 利用規約 - 追加規約
Google フォーム
